香港人，如果驚罷工有代價，懇求大家一齊請假！

巴打有個好老闆好幸福 推！

推呀

登報啦 連登講有咩用